如果香港政府係隻股票,

我諗已經跌到停左牌.

係除牌，再控告成班董事
告到終身監禁

明年今日？